本港今日（15/10）新增約12宗確診！

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

冇gif學咩人開post

尋日一單都無, 今日咁多? 應該都係輸入多嘅

第四波好快要黎 準備好未

打風無人驗

就算有d 有病都唔撚驗

四波，3 P 起雙飛咩。

2日加埋先12姐

前日八號風球放假呀嘛 驗果班私家唔駛番

WFH未

大爆發

8單輸入
恐懼撚輸了

linda透視裝

谷咗兩日都係得個12單

呃負皮